[家中廢老淨化行動] 幫屋企裝個新聞台

回音室效應echo chamber effect. 指在網絡進行溝通時，一般人傾向與個人觀點接近的圈子或渠道交流資訊，進一步鞏固已有的立場，對截然不同的主張卻充耳不聞。

係回音室效應下 喺連登講十次野 可能都不及你幫屋企裝個新聞台

裝個新聞台比兩老 now 定cable 好？

我朋友裝左Now 送埋電影台
一個月11x$左右 2年合約 呢啲錢唔慳得
電訊台大把sales

我冇嘢講我唔解鎖

你仲要確保佢地唔會轉去睇cctvb